กรัม|กรัม|ขนาด|ความ|จุ|สูงสุด|ชั้น|ชิ|พ|ซึ่ง|มี|ขนาด|เล็ก|มาก|ซึ่ง|เป็น|แบบ|ซึ่ง|เมื่อ|เทียบ|กับ|ฮาร์ด|ดิสก์|ทั่วไป|มี|ตอนนี้|ทาง|บริษัท|ได้|ผลิต|ตัว|ตัว|ที่มา|นาโนเมตร|นี้|จะ|มา|ใน|ขนาด|นี้|จะ|มี|รุ่น|
นี้|จะ|มี|เพียง|แพ|ค|เกจ|เดียว|ที่|ภายใน|มี|อุปกรณ์|ครบถ้วน|ประกาศ|ว่า|รุ่น|ใหม่|รุ่น|ใหม่|สำหรับ|การ|อ่าน|แบบ|สุ่ม|ที่|สำหรับ|การ|อ่าน|และ|เขียนแบบ|สุ่ม|อยู่|ที่|สำหรับ|อุปกรณ์|พก|พา|แบบ|ส่วน|ส่วน|ความ|เร็ว|ใน|การ|อ่าน|และ|เขียน|ใน|แบบ|อยู่|ที่|ออก|เซนต์|ที่|หนัก|
เตรียม|จะ|วาง|จำหน่าย|ภายใน|เดือน|นี้|ทั่วโลก|เท่า|เบา|กว่า|เหรียญ|เป็น|เป็น|แพ|ค|เกจ|เดียว|แบบ|เมื่อ|ใช้|เทคโนโลยี|แบบ|แบบ|แพ|ค|เกจ|เดียว|และ|และ|และ|และ|ตัวควบคุม|ของ|และ|มี|น้ำหนัก|เพียง|แล้ว|โดย|ใช้|ชื่อ|ว่า|ใหม่|ของ|ใหม่|นี้|เร็ว|กว่า|ถึง|
ไม่ว่า|จะ|เป็น|ชิ|พ|ไว้|ทั้งหมด|BGA|
DRAM|
IOPS|
IOPS|
IOPS|
LPDDR|4|
NVMe|
PCIe|
PM|971|NVMe|
SSD|
SSD|
SSD|
SSD|
SSD|
SSD|
Samsung|
Samsung|
Samsung|
Samsung|
Samsung|
Samsung|
TurboWrite|
VNAND|
array|
array|
ball|
ball|
flash|
grid|
grid|
sequential|
x|
x|
